我心目中火影第二正op

有冇同好

最正ED

第一呢

sign係第一唔係共識嚟咩

silhouette都正

頭幾一定有佢

Sha-la-la

鍾意 真夜xxxxx，好聽到

distance

你是我朋友

我分唔到係第幾正, 總之好正

唔係三代火影咩

首歌應該叫naruto to sasuke

Ah ah

青春狂騷第一
加上撞正鹿丸小隊追佐助 狐忍巔峰時期
咩青鳥係佢面前真係可以收下皮

第一一定係sign
不接受任何反駁

Blue bird 呢

第一部嚟講第二正，僅次Go

音忍五人眾篇真係好撚正

仲記得佢ed條片最尾好gay
但放天燈個度真係好靚好感動, 見到自來也同螺旋就不自覺眼濕濕

Ed 仲有小櫻首for you個個都好正

diver thebest
nico touch the walls出嗰啲都好好聽
屌你青鳥根本俾啲跟風狗吹出黎，未聽過都跟風講句aoi扮野

我屌哂你地老母呀，培恩op7世一